荃灣出唔到去既人同我出黎

有無人可以出黎荃灣幫手圍狗屋

[img]

睇唔到呀絲打😭🙇🏻‍♂️

仲有冇紅van?

....

無呀頂 好想出去 司機話美孚封左出唔到

想出都出唔到個下難搞

點出認真

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

出呀

我都唔知

係荃灣 一個人 唔知可以做咩。。。又冇人係荃灣